突發 阿joe然左

咁George呢?

輸左